這些行為會否犯國安法?

我覺得是恐怖份子行為
需要軍情六處跟進嗎?

推

立即報警

SEND EMAIL !!!! 歡迎舉報!!